[LOL] 英雄聯盟S11比賽討論區 (667)

前期FLY bang 各輸30cs
點打

chovy 401

AF 收皮嫁啦

隻Kog肥撚到lead bang 2.2k

屌你老母arthur送頭

痴撚線 燈到20分鐘食巴龍

即刻死左

勁到

潘森咁樣飛入去

Arthur收左錢

燈到直接反cup ?

AF反cup

chovy 又要浪費多一年

hle邊個call咁on9

屌你 FLY好撚勁

af勁到

換完髮型勁左

fly智商完勝chovy

FLY 勁到chovy都壓制唔到

AF 1lv阻潘森個戰術太靚

af好有冠軍相

AF勁到

FLY

收皮啦 AF

而家meta唔洗對刺客 fly對線同團戰都好穩 lck頭3

[black]頭3搞笑[/black]

出曬力燈

Lehends真係好正

仆街收緊鋪無睇就贏咗？

AF

咁有錢
有自己鋪頭

我PT黎

讓你一場
AF粉就打哂飛機咁

AF收皮啦

唔撚睇了

隊長朗勁到

必輸Syndra 唔撚睇了

top ori

HLE拎到UDYR+ORI 可以講乜

酒桶中路
亞洲統神

AF寧願ban Chovy隻Azir都唔ban orianna

HLE個陣咁勁

AF個教練係唔係垃圾嫁

吊 垃圾Fly拎d隻輸鳩硬啦

Dread勁到

morgan canna嚟？

笑撚死 88

Chovy隊長朗都燈你唔死

即刻早咗smite

Chovy一定勁嫁啦
AF隊垃圾中意垃圾隊員

AF虛火嚟既姐 呃我唔到既

放udyr+orianna已經on9

預示者個波 af送得太勁

見你地話咩Dread咁撚勁？ 開黎睇下點知比人1換4 仲要無埋Herald

Samira係Udyr面前開到大都偷笑

同隊長朗鬥燈

正常劇本
AF會收皮

AF 可以打到同HLE 呢啲頂尖隊伍 55開
難怪T1打唔贏

chovy

Chovy唔係肥到咁af呢場團應該贏左

今鋪隊長朗都燈唔贏

bang招大未用到過

垃圾AF咁hi垃圾

燈咩 成班AF粉未認溝清成隊咩處境

連續兩個0換5團戰

Vsta隻牛仲玩得好過Lehends

HLE 呢隊有chovy真係執到

vsta勁左

kill chovy strat

HLE 有VSTA 同Chovy真係好

Vsta竟然玩得唔錯
Chovy Deft 依舊

有heart先係執到一個人拉左deft chovy入隊

都係唔撚明點解要ban Azir 真係好撚on9

點解HLE打機打得咁悶

娛樂隊都係要長追af t1

AF對HLE都偷到場
我預期中應該係比人2:0

偷到一場足矣

FPX突然勁左咁多

之前Tian玩唔掂野核

AF同火影卡卡西有咩分別
打邊隊都五五開之後就收皮輸

Fpx又贏

見到其他討論區有講，聽講韓網 REDDIT 已經嘈到好大
尋日T1打完Faker訪問:
==============================
今日，T1以2比1戰勝NS，賽后中單Faker選手接受韓媒採訪，部分內容翻譯如下：

“賽后接受聯合採訪的Faker表示， '隊伍的氛圍不太好，我們取得了能夠改變氛圍的意義重大的勝利。'他說到完敗給AF戰隊後，隊伍朝著多樣的方向準備了今天的比賽，取得了勝利。

對於今天出道超級新人的Zeus，Faker贊不絕口。 Faker稱， ‘Canna最近很幸苦，所以這次是Zeus出場比賽。 Zeus也有著很大的負擔感，他展現了非常好的競技狀態，我很滿足。謝謝他這麼穩重地表現出色。 ’

Faker稱Daeny監督正和隊伍全員一起協調隊伍的方向性。他表示， ‘監督入隊後所設想的方向性和我所設想的方向性有很多不同，有著很多難處。但是我還是盡最大努力地配合隊友們、教練、監督等隊伍整體所希望的方向。 ’

Faker在今天的第三局比賽中達成了LCK第600戰，他說堅持不懈地維持好狀態是秘訣。 Faker表示， ‘最重要的是持續性。持續管理好自己的實力，才能夠長久地打職業。也多虧了隊友們、教練和監督。隊伍層面的支援也給了我很多幫助。 ’

最後Faker最後說到， ‘雖然隊伍處於低谷，還是很感謝一直信任並等待我們的粉絲們。隊伍還有很多問題，以後會努力朝著好的方向前進的。 ’並傳達了新年問候， ‘ 馬上就要過年了，希望粉絲們都新年快樂，希望大家今年都可以提升段位。 ’”
Source:中國虎撲、Naver

==============================
用papago機翻睇原汁都係差唔多意思

想燈

所以韓仔又嘈咩

除咗canna之外 有咩好嘈

Canna最近很辛苦

有好多圖懶得搬哂

記者訪問之後twitter講左呢句:
뭔가 저렇게까지 말하는 아이가 아닌데...
機翻:不是那種會說話的孩子...

*Faker 提到因為監督的畫，所以他沒辦法經常首發..

*最搞的是被問到Daney用什麽方法減輕Faker在遊戲內的過度負擔，Faker回答不出來..... 後面Reddit作者補充Keria在接受pog採訪的時候被問到賽后(輸了或贏了的比賽)從監督那邊得到的反饋，Keria也沒有回答，只說從昨天的訓練賽中得到很多

*Faker明確的提到自己和監督的想法有分歧，也因此有很多苦惱，雖然他後來也說正在努力配合監督、隊員及隊伍的方向，但這是他第一次在接受採訪的時候有這麼負面的表述吧

*Faker談到自己需要競爭首發後，由於隊伍不斷變換首發隊員，所以與先前能和隊友配合而對遊戲的方向一致的情況不同...
汁:

被榨乾所以很辛苦

doran又被solo

我屌 跟到live就比人單殺...

簡單黎講，要結合埋其實1月之前訓練賽faker無份
韓仔都係屌教練，話之前唔俾faker訓練賽
就算上咗都只係壓制佢，叫佢唔好call，而唔係佢口中講既減輕負擔
要Faker圍繞其他人黎打(對比返尋日game3球女2/0開局無藍)

韓仔都係屌T1叫Faker拍廣告又唔比佢打訓練賽果D

講返自己小小諗法
講真Clozer經歷完舊年同今年，
大家都有目共睹，佢最多都只會去到LCK中等水平
但係我認為就算你要唔上Faker都唔係問題，
宜家似教練其實唔想上Faker又要驚，管理層又要留住佢做吸金機器
我諗就算hater都無辦法否認Faker對於認真打比賽既熱誠
一係就放走佢比佢去第二隊打比賽
宜家根本就撚化Faker

講真Faker咁既地位比教練組撚左成年(雖然轉過人)先出聲算係咁

本身教練成日上clozer已經好有問題
成隊又無時間夾 換黎換去
家陣連邊個主call都未知…

加密唔會金鋼棒

我其實唔明 faker都重有實力 雖然唔係一線
對比賽同冠軍都重有熱誠 點解個個新教練都搞9佢
出個垃圾空zer都唔俾佢打多d 唔係以為空zer有能力衝世界賽掛

ucal靚大冇人講

關於廢老投訴單野建議追返reddit 中肯d同埋comment有講到全部人teddy ellim etc都好大壓力

根本seraphine呢隻野太勁 前期唔崩已經夠 好似之前sonic meta咁

舊年季尾搞成咁faker都冇出過聲
睇嚟今次唔只收花圈了

Umti條柒頭

總結一下就是，公開採訪中：

李相赫說自己不開心(職業比賽近9年來第一次)
說自己沒有足夠的訓練時間(2013年出道以來第一次)
說和教練組理念不合(職業生涯第一次)
今年目標是進世界賽(成為選手以來首次目標不是冠軍)

t1今鋪真係食得屎

冇caller可能覺得唔洗make play出clozer都冇問題
點知clozer打足9成scrim都夾唔到 冇得揀先要出返faker
見faker都係後手同半輔助咁好保守

個個都大啦 日日都要掙正選

招大破壞力太大 sona根本毫無意義

佢一隻=sona+taric

臨尾兩年玩鳩faker

我屌晒班仆街老豆老母呀

目標是進世界賽

有冇blank fans 請留言

笑咗
睇嚟隊野真係幾唔掂

不過都正常啦
上野中都唔係一線 目標係入世界賽 差唔多

講真打DK前一日先有訓練賽真係咩玩法

Cuzz仔有訓練賽
李相赫?返屋企打solo q!

seraphine
heal ＋ shield 24k

明明呢場幾緊湊但係我覺得好悶有冇人都係咁

Oner好似春季開波之前一路有scrim打
開左之後一場都冇打過

kt好廢

KT

aatrox打唔到幾多傷害 xayah又手短 根本輸出唔到

點解唔放seraphine 比Lehends用

Blank 隻udyr
都冇見佢拍人

多撚大哥...

成日要faker拍mv 拍廣告
邊有咁多時間訓練
當佢鐵人咩

想寄花圈

個陣廢到笑

一齊寄

HLE要入世界賽
Vsta 起碼要upgrade上Win7先得
已經唔奢求Win10

win 柒

仲要arthur唔可以打到game2咁

其實見佢越打越好
上野upgrade緊要啲

唔係強國野就唔搬了 自己入去睇

人地隊隊果六七個打一年....T1 10個仲要換黎換去.... 點夾呀

Faker 應該真係打到超唔開心先會對住訪問講呢d ....如果仲想開開心心打機 轉隊啦 T1而經唔係SKT

可摸耳係多蘭Pyosik 2.0

要入世界賽睇吓係咪中路meta仲好
睇返第一輪佢都只係輸比DK同T1
GEN同DRX已過
半年時間應該夠up上win7掛

無cvmax

見到有人講得好中
以前的SKT:訓練->贏->訓練->贏
現在的T1: 娛樂 , 綜藝 , 拍MV , 拍廣告

轉隊就應該冇機啦
其實都係想佢好好地咁打埋最後一年光榮咁退役啫 點解要搞到咁肉酸

我覺得呢個仆街CEO 真係唔知諗咩.....永遠都想製造另一個Faker 出黎 而唔係珍惜自己隊中既Faker 我相信Faker 去到每一隊都會有住無比既尊重 除左係T1....

笑死 嗰時T1 搵LS 韓狗又唔滿意
𠵱家搵冠軍教練又唔滿意
抵啦

blank out
ucal out

垃圾ceo帶埋NA d衰野過黎

Keria during POG interview:

Q) What was the feedback after lossing/winning a set/game?

A) “thinking Don’t know bout that [can also be interpreted as “There is no such thing”], but I got a great tip during yesterday’s scrim”

So does this mean the coaches do not give any feedback after every game or did they never really give any substantial feedback??

屌咁要個COACH做乜勁

滿足fans

希望佢睇清下年轉隊 去世界賽啫其他隊都得啦
faker可以冇t1 t1唔可以冇faker

Ucal做錯d咩要換佢

呢幾年lck隊隊既管理都好on9下喎 grf drx

DK BeryL都好唔滿意呢個教練

最近2年得AF同HLE好少少

中路好難唔meta

係咩？

相比起cvmax啲黑房 打rank 行山 懲罰

kt冇錢要靠外圍賺錢

睇佢行山直播幾好笑

Keria 應該覺得自己上左賊船 以前Cvmax 捉住隻手咁黎教打機

其實係罰9個肥仔教練

DWG 都唔差啦係本身窮，沒咩資源
而家好啲

DRX本身都冇咩野，係見啲選手受歡迎咗，就想榨乾榨淨人，成班撚屌

有樣仲仆街 drx多腐女fans 有隊員投訴唔鍾意marketing刻意整cp

我只可以話班友嗰時點送花圈 點樣攪鳩LS
𠵱家就係報應
𠵱家堆coaching staff就係大家比壓力T1換翻嚟
依家又話佢地唔掂 自作孽怪得邊個

冇留意依樣
唔講喇唔想又J以前

drx 19年summer都出事啦 冇記錯個陣d 選手想Hirai繼續教 但管理想踢走佢 搞到個陣好差

chovy同deft bb呢對突登拍埋啲hehe片之後反而覺得over咗

點解冇ucal?

doran開大行街

果陣冇錢出糧
唔知係咪drx 注資買起kz 先無事

吓唔係Deft Keria咩
Chovy係同多蘭
Pyosik 係大煩膠

係，講漏咗，嗰時轉咗管理層，好似話未完季就同啲選手講續邊個唔續邊個
破壞晒隊伍氣氛

我再沒勇氣講舊時
20DRX

期待Beryl 個冠軍造型

唔知sm果個會唔會有圖書館

蛋黃配色應該幾靚

首席kt風扇係咪冇上水 完全冇人講

[外絮] T1 Faker：正盡力朝監督期望的方向而努力

FPX好似好勁
牙甩

呢隊垃圾有咩好講

faker 仙貝
其實隻空zer 頂多只係二線實力 根本就做唔到faker接班人連chovy sm 一半實力都唔知有冇

人哋新人嚟
俾少少時間啦
好快勁過牙Fly

順打法者昌 逆指示者亡

BRO個陣無輸出咁濟

應該要入唔到S11先會收皮

咁依家磨合期啫

講真Faker三局入面屠佢兩局都仲有先發打
真係太子黎

T1係想搵人接班既話 當初買CHOVY同SM(未拎世冠既話)咪算囉

kt學t1換人換到傻閪左

前SKT青訓

seraphine 仲以為空R

我覺得唔洗換UCAL啦

bonnie 仲廢過牙blank
難怪係GenG個陣被哥恰

哥有讓你上場嗎

見親hybrid都比人控到郁唔到

哥係唔會錯

邊隊敢再放seraphine+rell真係傻閪

AF 不知不覺升返上第五

兩次低潮都無走，今年除左sm同chovy之外數落就係ucal bdd同佢，仲要佢打到s5咁讓其他路

應該再無其他隊會放Seraphine出黎

可以cuzz同clozer都係因為聽左教練先咁廢
幫下佢地兩個洗白先

就算唔係佢中charm只要潘森一死就成隊俾人狗衝打散晒

仆街 又bin呀fly c

BL官推係呢對啊嘛

韓國咁撚大男人主義 對hehe 一向唔友善
Chovy仔係教育下點會鍾意 啫係我接受你係gay但我係就唔得

Faker 好慘
不過可以睇得出佢係愛SKT 所以咁多年唔走
而依家SKT都死咗 其實去大陸搵食算啦 佢老豆份工求其再搵過啦
又或者去其他LCK隊 開開心心玩埋呢幾年就算啦

想問吓 今年LCK有幾多張門票入世界賽?

Chovy仔太pure太true

希望4
但S10啲第四種子 LGD MAD仆晒直

本身3大賽區 top3已經9隊
已經至少有一隊會小組賽出局
依家仲要第4種子
無乜表現都好合理

MAD直情廢到16強不入
就咁睇LCK又係得蛋黃
其餘隊隊都有幾大嘅窿，唔覺會補到

3隊算啦
唔想lck柒

想睇Faker

faker生涯後期同美斯咁撚似嘅
睇黎毒撚格 goat
最尾都係要俾管理層玩殘

美欺起碼有得出場
faker連正選都冇

廣告部正選

咁又係
美斯仲要迫走埋傻閪大雄
faker就仲要係咁拍廣告

chovy仔之前youtube條片都講到明唔鐘意cp啦
不過佢同deft子好fd就真 前排韓國個邊先因為佢地一齊轉去hle既前因後果嘈左一大輪

faker個台 兩個cam影住 洗唔洗咁啊

廣告部大佬係多啲資源

好嘔心

次次見到LCK LPL隊玩呢種BL CP營業真係心諗做乜鳩
又唔係KPOP男團

佢老豆喺sk返工呢單係fake news

啲女就係睇呢啲
點會咁多識睇你技術同營運

好慘, 唔笑t1 d選手了

sk飛龍都突然賣咗 電競賣埋嗰半都唔奇

影到佢坐監咁

好得人驚

打職業完全係實力行先 實力勁自然會有fans架啦
宜加完全本末倒置 隊入面有個生得順眼少少只要唔係暗瘡肥仔都比人拖出黎整咩cp營業
有d player講到明話自己唔鐘意bl cp 班女仲可以話返佢地轉頭 話咩損害佢地言論自由

不過今日睇返啲highlight覺得vsta打得好多好咗
keria狀態咁差某種程度上都關今年無deft子lead住佢 guma就新仔 泰狗應該都比唔到咩特別建議佢架啦
再加上教練賽後都比唔到咩comment佢既話 其實好難有咩進步

咁靚仔但廢 其實都唔會有人理嘅

我都睇返highlights 覺得Vsta今日打得好好
啲engage好多都好靚
Keep多陣應該上到win7

原來Vsta今日兩個POG

只要係出名既戰隊 靚仔少少就算廢都好 班fans都照殺

反而arthur同morgan無咩進步
雖然morgan第一場solo kill kiin 但第二場camille廢到碌係到
只係證明到佢真係好識用鱷魚 但其他英佢撚唔掂
不過佢應該都知game2自己係戰犯 宜加同隊差佢未拎過pog 希望佢加油啦

短頭髮嘅fly

喺邊度有得睇呢啲cp圍爐？

媽媽粉好難講

Arthur 好似穩定過條上路

原來Guma仲有係rank話過chovy同deft子
係呢點盡得肥狗真傳

個有錢仔支狗icon
個樣整成個kpop咁
記得有年抽籤好似搵佢
條友廢都有人理啦

more?

deft子同guma同隊補位補到sup，個場條bot lane比對面teddy, elim, hoit打爆，之後guma係到話如果我個隊既support同jg係hoit同elim我都可以carry，言下之意話deft子廢
t1真係要教下佢開台個陣唔應該講d咩

肥狗都話有成績先寸
guma乜都冇就咁寸嘴?

其實間接話埋Teddy 姑媽做人方面真係唔太掂

Chovy都話今日開始反姑媽

反正營銷隊 索性個個禮拜搞人氣投票 玩到pd101咁決定陣容

小魚仙

小爐人

很多東西畢竟控制不了巴

triforce fizz

又見到你啦巴打

睇上面唔見有留言講oner?

係咪講緊改名 又靠ff

根本玩咩都冇關係 SB廢到俾人撚狗

Effort廢到
好難想像T1攬左佢成2年

同canyon鬥送

諗起上次T1打SB都可以打到55波想笑
空zer icuzz canNa Teddy 娛樂性十足

ryze

showmaker ryze

蛋黃好完美

強黃都燈有咩仇口

effort

完美就唔會輸啦

SB真係好垃圾冇乜弱隊自覺 學下BRO咁打都有機偷下

Junjia韓服登頂

AF仲垃圾 比佢2:0

baron throw

邊個ON9 CALL巴龍

四個人你眼望我眼 冇人敢上去打 一齊等死

明知有ryze 仲企埋一齊
仲要企baron後面

開巴龍就無錯既
不過on9在sm黎到都唔上去打一波姐

好懷疑sb係effort做caller

route個閃 銅牌又唔一早交 又貪心想搶/用技走

明明有雙技 又最多血都上前打 開個W乜技都擋晒啦 淆底累全家

本身今日有得睇PCS，又延期

鬥throw

自從aiming viper去哂lpl
lck ad仲弱過jungle位

仲有mystic如果唔係deft回一回春lck連3個拎得上枱面既ad都冇

effort 逛街走位兜後

lsb真係好廢

作為AF迷唔敢講LSB廢

原來lsb已經成功爭取最後一名

lck ad 上到大檯都仲有ruler ghost teddy deft guma
jungle應該淨係得canyon同pyosik

你又岩wor 但一諗起lsb兩件ad係
leo同route 就覺得好撚廢

但你調轉諗返Lck一個中上游ad viper去到lpl無敵手咁濟

呢個ff都唔係空穴來風嘅
上reddit睇到開季前一日都係oner穩定scrim
但就突然消失咗

effort真係
睇佢廢到咁真係難明佢學咗咩返嚟

完全無學過
純粹wolf mata身體差/老 先比位佢上

LSB 榜尾
兩個AD廢好合理姐
你睇LPL最尾果兩隊咪同LSB兩隻AD一樣廢

但講真S9都叫做堪用
宜家直頭爭緊LCK最弱輔助咁既款

T1賣得佢遲啦 前2年好炒左佢

Carry左成個轉會期

有冇人知支那D人講個牛寶係乜水?

nuguri

屌乜撚野名黎

篤痰數據幾勁

Ns

強隊打弱隊就係應該要咁爽手

25對2屠撚到

NS個戰績唔似弱到咁

AF仲要打GEN 又要比人屠

geng上bdd之後勁返

哥又證明左唔係t1勁 係ns廢

引狼入室罪加一等

LCK個下游又大又多垃圾

24分鐘game比人ace 3次算唔算紀錄?

Bdd同clid如果打強隊個態都係咁就好睇了

Gen豬就係輸在呢隊中野

edg 幾有睇頭

係 你話clid同bdd不嬲都廢都算
見住佢地慢慢咁變廢真係搞唔掂

幾時先輸

點解個女主持咁靚都要播lck
重要得2000蚊一個月

Gen豬 三甲不入

中下大腿

快D斷

唔會 其他路冇咁出色但都唔廢
今年edg有機

scout打手黎 好明顯係上下carry
前期聖槍tp幫下打出優勢
之後返到線上抗壓比人gank仲要無死 殺埋個2條友
相反rubbish bin個tp剩係拎黎返線上

我覺得上中下都可以依賴

EDG隻TOP比我想像勁，之前仲係其他隊成日見人話佢勁，個陣仲覺得佢比人吹大左

viper啲反應真係好癲

點解叫聖槍？

cls edg個個都咁顛既

Top直接tp拆主堡

小虎打the shy
長手打長手

果時GRF 個個都咁撚勁 ( 劍王世一) 到底SKT 點會食得住佢地

Flandre比人話overrated正常啦 真係咁勁一早去左打WC 佢以前隊友都唔廢
特別係舊年rubbish bin彈起之後 第一年就入S10拎埋亞軍 仲多人話Flandre以前吹大左
今年轉去EDG之後有返成績 先多返人吹奏

點解果時GRF破唔到Gen豬龍門架

劍王廢既程度係bdd同clid加埋

劍囝都係打全盛時期Theshy大爆炸啫

見到effort條廢鳩露底真係好撚爽 廢撚到 SB多得佢唔少

19隊AF都贏到果年既GRF

得2000蚊一個月咁少? 有冇source

Aiming

講緊一年定兩年前
viper ruler teddy比dopa吹奏lck三大ad
話soloq就算前期幾逆風
啪住上面三個既話啲人就一定唔會ff

好似有D 係主持 有D係新聞主播黎....LCK 應該係副業only

露咩底 佢不嬲都廢
係之前有班死忠死撐佢
雖然去到後期就一齊屌埋一份

efuck都留兩年，clozer可以留幾耐

不如問下點解grf只為換左mid同sup就會廢到去打保級

劍仔去到後期真心廢到顛
換doran之前佢都正正常常
又未去到最廢果班
但又唔係勁

記得果時grf常規賽都係贏skt
係次次play off先收皮

聖槍哥S5定6係蛇隊個陣係幾勁既
個時同SOFM打BO10差D出到世界賽
不過隊野既中路同下路換極都係咁閪

佢一開頭玩路西恩出名

GRF 其實同電狼好似,全盛電狼其餘4個都好勁,係輸一個MMD

我之前以為係大陸人幫佢尻改既名

Maple以前喺FW其實真係好勁
點知去到LPL廢到傻

maple老啦s5-s7去到lpl應該好撚勁，蛇蛇其實上年d好多操作都廢到仆街，但sup冇咁重要+經驗搭救

maple 其實s8都唔差
希望今季有好轉，pcs戰艦

劍仔一出場嗰陣隻sion幾勁下招大入場時機幾準，唔知係咪之後心雄學人玩carry搞到爆炸，乖乖地玩坦咪無事

AF點打GENG

丁特果隊 果兩個上路 同一隊

bb隊s04贏完g2又贏rge

TSM

有無同我一樣
一早支持TSM

點解

TL

輸埋....

輸Tactical

當我無講過野

EG唔錯wo

輸埋

大家當我無講過得唔得

EG咁都throw game

一大早 隊長朗就連燈三場

公平咩
對家係唔係上左樓

出少句聲啦

蛇盡力了

佢隊af搞成咁根本自己做成

C9

c9燈唔死

唔知今日T1上唔上zEUs呢

成team人全盛期成日打完團戰鎖血生存

好明顯睇得出faker第一場講野多過第三場
係唔係教練唔比faker指揮

都好嘅 可以專心打線

t1 固定陣容

冇得睇clozer BB

想睇clozer打lava

順風就冇問題 但逆風最有經驗嗰個都唔指揮得點搞

打墊底廢隊唔出Clozer
又逼害人

今日好似唔出lava

AF個勢返緊嚟，今日應該贏到

唔睇了

鬼贏到咩
AF打咩隊都唔會話廢

T1贏啦 咁固定陣

今日有LCK比賽咩，個TWITCH無LIVE

4點先開波
遲咗開live掛

今日原來有FPX vs TES

TES

兩隊菜雞互啄

屌 早餐錢又比你講一講無左啦

TES打唔穿下路應該就輸9成

FPX邊度菜呀

AD同中係

到doinb打bo5咪知，又唔識星朵拉又唔識zoe

咪靠佢啲濕鳩鬥士當奇招當pool大

支那b冇講到咁廢

lwx今年好勁喎

對我嚟講佢只係受惠於戰術

朗哥唔好燈得唔得

已經燈死咗
買對家算啦

caster 成日mute mic

LAVA 中武肺?

件chieftain唔係jg黎架咩

最比人underrated嘅中路

掉佢去rng啦，反正虎帝玩ap top

明明之前打開JG

支那b 今年有隻viktor 可以carry 算好啦

個頭想點

咁都打贏廢老就好笑

t1輸就真係收得皮

支那b係概念形中路

faker幾多日冇洗頭

一無得現場打無人set頭就出事

Rell 招W算好cut
希望keria 做到嘢

睇佢嗰cam
好撚眼瞓咁

Where is canNA

chieftain做乜鳩

屌 想打柒條撚樣

咁樣放Rell + udyr 好咩

佢對眼好似得一條線咁

出Grace未

咪同clid對眼一鳩樣

驚佢睇唔哂個mon

T1 5線打線英

4線先岩

3

JG 感覺T1好似洗得快D WO, GANK又快D

doinb係就係奶共撚同唔識syndra同Zoe
但佢champ其實唔細得過rookie
同埋佢自帶體系去親邊隊都帶得起
S9個陣吹到個咩tian carry doinb
事實證明tian得操作無腦
依家操作下滑就廢哂
是但換個操作勁嘅jg比doinb一樣係個個效果

下路咁樣死

大屠殺

BRO

可以game2

隻delight想點

clozer心諗我都贏到啦

太簡單了

反而呢場都唔敢放Clozer 出黎玩下 , T1 教練應該真係輸到驚

對面太廢喇掛

驚clozer輸埋真係可以退役

睇埋game 2先再講
T1例牌輸game 2

對面冇中路
好難輸喎

唔好蝦個jg sup啦 好撚慘要autofill
臨時補位黎講都係精神最勁

下路咁樣all in

14分鐘8K LEAD

14分鐘輸8K

本身唔勁, 重要揀隻廢到唔廢既syndra

好殘忍

隻sup原本就係sup
隻mid先係jg

下路崩到咁仲夠膽打

睇你點睇，打bo5個陣， 對面pick 球女ban tf, doinb 唔識meta最大路中路carry角 好似zoe 星朵拉路西恩 lb呢d，局住其實 doinb一定要玩奇pick, 打得出效果咪佢carry囉但打唔出效果又要換一套體系，佢地隊如果真係咁多體系就抵佢贏啦至少上年係冇

BRO同LSB 真係廢到嚇死人

混分黎講已經最好

BRO成班送頭送唔切咁

原來係BB 下路無啦啦走去開Keria 乖乖地農算啦

佢jg嚟
autofill緊
原本中路病咗

T1呢隊中下遊隊都可以屌打下遊隊
究竟LCK實力幾咁懸殊

lsb 對線期中上幾勁既
係條下路太廢中期又唔掂

Ff算啦

冇canna 已經勁咗啦

即係Lava病咗，之後焗住打？

pog比bro隻中路啦 好慘

mid算係咁㗎啦
兩個鐘前先知自己要打

Ellim

借clozer比對面咪得

啱啱先知原來中路病咗冇人換 咁都好啲

隻bro sup國動嚟

係
因為唔可以academy拎上嚟打

0塔皮

不如出oner啦

三個追Faker 追又追唔到 打又打唔贏

如果上canna 上路一早輸咗了

同埋bro到底係點2:0dk?

真係好撚慘
睇到有啲心痛

0塔0殺0龍

唔叫academy？可能有rule唔俾

game 2試下oner啦

bro其實macro唔算廢 好過af同sb
佢打贏dk kt都唔算符碌

蛋黃點解會輸比呢隊

慘 不過是但啦都係BRO LSB 爭尾二

唔得呀
academy淨係可以
spring season前
spring playoff 前
（好似係

原中路病左 而家係搵jg 後備頂上

Lava係咪諗返起同faker嘅azir akali gif同azir ryze gif就病左

今日無出前SKT青訓 Lava唔計

Lava > Showmaker

尋時bdd揀左贏左架iubb

隻sup咪係

病到冇得上場都幾嚴重

有冇人可以講下個時DWG點輸
淨係知lava個陣有打

前期廢到玩唔到

umti同LAVA 上撚晒身個場

冇中路差好遠
唔係打開中路 好多野唔會熟

屌你隻sion俾人當波咁打
仲要係人哋開你隻坦

輸賠率

好撚慘

唔係perfect game算係咁

ellim: 冇癮

快啲完，想睇AF

輕鬆400WIN

換canna clozer上黎搞下氣氛啦

內幕賭仔

ellim打完個樣好似未開game咁

睇埋game 2先講

Faker:肚餓了

上oner啦

canna cuzz clozer teddy hoit !

LCK 幾耐冇perfect game?

faker 400勝了

屌你咁都驚 你真係當t1廢物咁

上clozer 輸唔係無可能

下路對線爆咗 唔關中路事啦

唔關事啦
下路自己對線都崩

打隊榜尾冇中路嘅

我都想咁講
中路未係戰犯啦

而家下路識羸線 faker真係可以專心做weak side

如果Game 2出Faker....有d 想睇佢隻雷茲

T1好完美
AF打Bro 都係險勝

雷茲 隻英依家D裝都唔岩佢

Faker soloQ 係咪好耐冇玩ryze

應該一兩年無拎過黎玩 難得而家lpl / eu 都有人用

gorilla 同kuro 人氣好高？
今季場場都搵佢兩個做賽後分析

lck請咗佢地做analyst

所以咪話佢地人氣高
一退役就有野做
不過gorilla 不嬲吹水都好勁

佢把口又真係幾得

又唔可以話人氣唔高嘅
舊年都有wadid 不過係英文broadcast
有啲退役唔想做呢啲㗎嘛
好似精神咁 想做coach
或者做content creater咁

一粒米都有3個vote

又球女

出原陣 T1 又贏咗

kuro人氣麻麻哋咋啵 佢打機直播得幾百人睇

冇ban 對面中路

我覺得kuro勁過clozer

球女JG?

有野做正常 lira呢啲唔算出名嘅都有啦
主要係睇佢地想唔想做

chieftain玩番jg

未換GE

umti mid

其實算係咁㗎啦
全韓文 真係好難
同埋依家好多過一千嘅都係以前就出名嘅streamer
同埋一定係英文

乜撚野事

一人一場 幾好 夠公平

當然有巴西 南美嗰啲 好撚勁

就咁睇twitch utube 直播唔準架
faker 就話全球fans 先幾個台開
其他韓仔主力通常韓國afreeca 台

下路終於識贏線

仆街 delight 係國幢來

solo

正常 唔係main mid

可恥 刷單殺

俾人outplay就真係要退休啦

單知umti打中 換teddy上黎同佢對線

冇啦kuro淨係開afreeca台咋嘛 唔知啲數據準唔準啦不過smeb有幾千人睇 所以我先話覺得kuro人氣唔高

doinb練親嘅都清線英係為左佢自己可以更多遊走
你打fpx 你隻中再勁 屌穿全世界都唔會屌穿佢
因為佢套打法就係避線 淨係打跑線
有時唔係佢撚唔掂meta英 係有幾多隻meta英fit到佢地依種打法

會記時間嘅中路冇幾隻
睇SM/Faker 嘅直播佢地都唔會點記人地個時間
而doinb 就會記晒對面成隊閃現TP時間嗰啲

Bro係咪想唔俾人perfect game 就算

出umti mid

我比較想知Bro嘅心情

依場唔似職業賽 似職業打業餘

估唔到會咁大影響

打完食飯 打少過中路邊會有得贏

咁佢係主call 依啲係佢要嘅資訊同決定遊走邊條路
佢個種打法睇落似混分 但係成隊冇佢一定收皮
tian就係最明顯個個 fmvp個年好明顯睇得出係doinb做大腦 佢只係一個聽call嘅高端 完全冇自己思想

咪on9好冇
打得職業既除咗na 邊個唔會計技能/df 技能cd
開台計埋畀你睇只係做效果咁解
你話sm/faker 唔會記cd 我真係笑撚到仆街
台服菁英都識計啦

雙方都應該覺得無癮

梗係大 geng出karis都差啲啦

i mean 打出嚟呀
計邊個唔識計

會唔會食唔落 俾人屠

事實係好多隊負責記依啲個個係sup
講緊係記全世界 唔係自己條線

都預咗㗎啦
一定食得落

差好多

依家仲要係jg打mid
同打少個真係冇分別

淨係faker同clozer都差好遠啦
依家重要唔同位嘅替工

Ellim仲要BM
好心啦

個半鐘都唔洗嘅bo3

終於有2:0

唔敢用faker同clozer做例子
陣間有人出嚟千字文我就唔好啦

真 睇到有啲心痛

即刻focus Faker cam 俾人睇教練攬住佢

T1 應該有拖長 正常營運應該推得仲快

其實記時間好基本
我諗大部分中路見到人地用左咩技都會報
Doinb都係勁在指揮能力同大局觀
好似例如一個普通新仔jg唔知幾時幾多血線先dive
Doinb會好清楚對面jg係邊同咩血線先殺得死
變相唔會變左鳩dive比人反殺同比人黃雀在後

最好笑係caster嗰陣提緊faker嗰訪問

同之前T1 5個SOLO RANK咁差唔多

bro好橙

肥金教到BLG連今年隊OMG都打唔贏
重要已經拎住biubiu meteor zeka同aiming

諗起無法避免臨時轉sup都打得贏fw

巴打講得好 笑左

想睇返valdes gel頭

你講個幾個淨係識aiming

咪傻,上季路西恩 星朵拉咪清線最勁個批,佢都冇用過啦上季最後一場唔通出LULU打IG又係清線快咩,佢自己都認過撚唔掂ZOE 呢D英

好掛住LS啲鳩叫

biubiu上季v5上路
meteor前最佳新人
zeka上季vg最carry個個

唔要FOFO根本就係錯

你所講個兩隻有邊個支援 跑線勁得過rumble zett ryze依啲
lulu最後佢都認柒係教練想保lwx
zoe佢係真係廢

zeka同fofo差唔太遠啦
重要中野恩斷義絕 點留

即刻攬到實一實真係笑咗

rumble zett ryze 對線一定推唔贏路西恩 rumble 對線可能推得贏星朵拉,但 zett ryze都唔得啦

Guma 生日
Faker叫佢唔好搞咁多事

Umti第一場最後係後面行返大本做乜鳩

咁佢個種打法pick隻路西恩點跑線？？？？
依家講緊係要清線+跑線勁
你咁執著路西恩清線勁做乜
清到線跑唔到 對FPX有咩用

kt af爭第5
隊長朗 開始燈未

你明唔明你自己講緊乜 中路要拎到線權先跑到線架嘛,你路西恩星朵拉呢D咪有線權囉,有線權咪有跑線機會囉你唔係未見過ROOKIE拎隻星朵拉跑線呀嘛

faker個樣好尷尬

岩岩發左功啦
但係BRO無左Lava唔爭氣

解釋到隻路西恩點跑線未
有線權可以郁 唔代表你隻英跑線效率高
rookie隻星朵拉再跑得線 會唔會好似doinb咁清完一波兵就跑 清完就跑 唔會 因為星朵拉有R同冇R跑線係兩種效率

AF風扇出嚟圍爐取暖啦

路西恩同syndra唔代表有線權
Rookie拎呢2隻都阻唔到支那b遊死佢啲隊友
Btw caps好似有講過支那b對線真係唔弱
對線弱再遊走返線上會爆炸

" 因為星朵拉有R同冇R跑線係兩種效率" 唔係好明你UP 乜
BTW 你呢D真係印象流,你睇下DOINB 比賽啦,係咪真係清完一波兵就跑
路西恩跑到線咪同星朵拉原理一樣囉,有線權跑線機會咪大D 囉,我想講你舉例既ZETT 推線慢過上面2隻,移速都唔係快,英跑線效率又點高呀,係咪自相矛盾 BTW 教識你啦,ZETT係拎黎打野核,唔係拎黎做跑線角

doinb係避線 唔係唔係對線弱
nemesis啲鳩噏唔係有人信掛

當然唔代表一定有線權,但至少佢舉例個3隻都唔會係星朵拉同路西恩身上拎到線權先

有線權就跑到線
咁s9個個都世界冠軍啦
幾時輪到你doinb
doinb條痴線佬 為左清線快去跑線 隻sett係主E副W 你又知唔知 點樣推線慢？ 移速慢唔會影響佢啲3殺1 4殺2嘅成功率

Sett 中路帶開flash+ghost 移速快過大撚把中路英啦

Rumble點會無線權
Rumble其實幾好打syndra
仲要幾好強姦上路
好似theshy咁玩jayce/揀qiunn打鱷魚去到6lv後就會無優勢狂比人強姦

路西恩點跑線呀？對線角嚟
真係清完線就跑得咩
最基本連cc都冇

sor, Rumble 拎到星朵拉線權,我岩岩都講左

諗起上年nemesis打tes學doinb玩galio遊走玩得好柒

我真係好耐冇見過jg sett
worlds 2020 淨係karsa用過一次
仲要輸撚埋
你停留咗喺season 10 spring？

唔係跑線角 咁點做sup
sup要跑線㗎喎

唔好嘈啦 一齊睇af搞笑啦

我講拎到線權有機會跑呀,唔代表一定跑到你線權都拎唔到又點跑

我覺得kt會屠

SETT中路打野核呀CHING

另外個三隻我唔知 但zett都可以打撚柒nigga同埋星朵拉先 你唔係以為遠攻就一定壓得嬴近攻啊

加埋jg咪有囉
jg 去第邊嘅時候幫中路推線場場都有㗎啦

打對面定打自己

其實係,doinb 好多次拎 線權都係靠jg cover,所以咪好似搞到做乜出坦都推得贏人既錯覺

線權係影響你跑先定跑後 唔會影響到你跑唔到線

nigga 出名counter zett 架wor

其實無1隻英有100%嘅線權
黑人 syndra要壓到人地無線權其實已經冒住好大風險比jg sup gank
而且呢啲對線英比人捉死1次落後好易變垃圾
所以應該無人會咁做

Fpx嘅打法好多時都係大家互相反饋
好似如果對面上係jayce qiunn呢啲會傾向中野輔駐爆上路
如果對面係野核jg 自己就揀隻入侵勁嘅jg夾埋中輔搞爆對面野區
如果doinb對線輸太多咪野輔cover 咁樣對面中路都唔敢繼續兇啦
如果下路劣勢咪中野4包1下路 下一波再叫埋上路tp落嚟駐下

想知你個出名係邊到出名有冇邊場比賽可以參考下
唔同你講實戰淨係睇opgg數據賽特單殺到nigga既機率都多過nigga單殺佢

Btw無人講下lehends揀lulu 仲要拎嚟配xayah

真心咩?

睇左咁耐比賽第一次見人話路西恩中路係跑線角黎

明明pick黎就係前期壓人打爛人地d弱勢法師 猛咁係到講佢跑線

比賽真係壓到人果d係會控線令對方食唔到兵甚至zone out 而唔係你講既清完線去跑線

哇 kiin

我冇話路西恩唔係壓線角, 我純粹話路西恩有線權支援更快咁解唔好屈我

有線權等於跑到線
冇線權等於唔可以跑線

逆命:我屌你老母啦

跟住咪喺chat打jg diff

佢隻手短撚到咁又無cc 跑線可以做乜

牛排pick隻路西恩叫佢跑線支援
doinb會唔會打比賽講粗口

原來岩岩t1打bro果場第一場就係後pick中路sett打星朵拉

想問拎唔到線權點解要pick sett打星朵拉

Mola mola AF

dead隻死神勁過咳屎

打細teamfight 係支援快啲既
但係pick得lucian就唔係諗支援啦

因為T1 想打野核囉你見faker拎到線權咩

好感動

你哋竟然為咗抖音屄嘈咗咁耐

不了 AF輸鳩硬

kiin 0 dmg

下？隻syndra 俾隻sett zone out到仆街喎

但咳屎得返依隻可以打飛機

af

牙fly今日冇火

好似唔關支那b事
好似講緊黑人線權支援問題

你有冇睇場比賽㗎

af下路後手pick都輸 真係肉酸

af好廢

10分鐘前我睇唔到faker有線權wor 之後條友係咁比人GANK, 2打1都計星朵拉冇線權咁我當我輸,冇野好講

AF成隊人都係黎賣笑既

fpx vs tes 唔係1900?

由7分鐘開始 faker已經有線權
唔係推曬先叫有線權 可以控線㗎喎
7分鐘開始 條兵線偏向faker嗰邊
唔係線權係咩？

AF豬咗冇人講？

輸開 冇人再講

贏先係新聞
輸係正常

河爛屎會員

kt贏咗又換返blank同ucal

睇唔起AF

網吧仔咁垃圾 有咩用

AFly肥到 要贏了

原來kiin比doran單殺

we
又一隊虛火隊

kiin

ucal 係咪得罪咗hybrid
成鳩日雷佢

隊友差唔多復活，Hybrid做咩事咁早跳入去自殺

5.5K

2.9k blank

垃圾AF早睡早著啦 咁垃圾

好on9連續幾場順風打到逆風
啲call柒撚過AF 唔撚知打緊乜
Domo幾時收皮

nuguri勁到

Jkl

JKL越打越廢

TES點解感

人地贏咗一場
都要換blank ucal上去
仲要輸埋都唔換返人

FPX坐底LPL第二啦
Nuguri好勁

勁撚到

差啲偷到
乜撚野macro嚟

lwx同crisp 勁撚到

屌又比呢隊賤種打返起

LPL洗牌

fpx

369唔識玩就唔好拎出黎獻醜

TESM

買咗Nuguri都唔打返起，可以摺咗佢

隻藍寶一下扣614

換埋JG先明顯勁左 同埋Crisp場場都拎到rell都幾離譜

下場都唔ban 建議捉個coach 去驗腦

Lpl英文台嗰兩個jm9?

無睇一陣DORAN仲乜頭六分鐘就死2次

afs 靠bang carry了

又俾佢打番上黎

垃圾af收檔啦
咁垃圾

往死裡燈

ICU大亂鬥

fpx 2-0

成功燈到af打返嚟

LWX

Kiin

kt 打 af 好似仲好睇過 fpx 打 tes

4cs一早講撚咗條友廢 靠隊友
369又係廢撚到on9

369帶強攻幾撚時先會a到nuguri 3下

笑死咩AF

一睇又見到AF送出去

JKL弱智仔扣閃

369主加e

差啲唔洗死

牙dead努力了

taliyah r嗰陣就閃一定唔洗死

bite doinb

AF on9

BANG呢場失智...

Bang好柒呀救命

睇人打字就知AF要輸

咁早閃緊係唔死啦
但佢係牆入面打左taliyah 4下扣左佢4分3血
靠knight就死得啦 tp落黎空QE 最後靠R收頭
btw 佢早多2秒閃R應該唔洗死

tes做乜撚

火龍魂都放唔打弱智？

乜撚野指揮黎

輪流送先on9

得牙kiin出降治療
多蘭同hybrid都吸撚起哂

JKL

Bang....

多蘭真係一啖砂糖一啖屎

Doran 係KT 真係大腿黎

究竟係doran勁定AF ON9

af式輸法

一定係AF On9

tes世界賽廢到而家

jackeylove 真係廢到 吹大左當對面nuguri透明

貪粒魂

jackeylove係咪以爲自己隊友仲係theshy rookie會幫佢頂 或者carry

中路還好
上路真廢

下路版theshy

真係吹大左

成隊不嬲廢 左手同上路 睇彩數 係得karsa叫 真穩定發揮 其他人都係洞

唔記得邊個講過IG
1個人衝就係送
5個人衝就會嬴
JKL同Theshy真係好夾

AF廢L到

bb又贏一鋪

隔左一日無上，原來有人貼出黎大大聲話比人知自己唔知乜叫線權
用返你自己個例子解釋啦
時間貼埋出黎 影片時間13:50 遊戲時間08:31

線權唔單止係推線咁簡單，係兵線主導權係你身上，你想控/想推都只係你揀，咁先叫線權
Faker控撚埋線 星朵拉唔敢行前
呢d先叫線權
星朵拉無辦法推哂入塔底
呢種情況你搵一百個高端去問，都唔會話星朵拉有線權
有線權既話星朵拉直接推哂入塔底 reset條lane啦
結果成分鐘都比faker 凍線之後直接call eilm殺左

你自己可以睇返其他路西恩match up係咪必然有線權
我會答無可能
發現好多人都低估doinb既遊戲理解 前排又係ptt見到類似言論

得啖笑

小王子回家啦

g2

FNC

食屎狗

TSM廢到

0-2 wk

已經冇期望 入到playoff先講

重建之路好漫長

嘩依家NA依場真係唔知打乜鳩野

打多左依場
年年都廢到咁都唔知打乜鳩

食屎狗 輸俾大快活
會唔會愛回家劇本

大家要俾時間 TSM
相信佢地會得

師兄你少少搞笑喎
唔係睇咁耐比賽連線權都唔知係咩呀嘛

可能真係呀 又唔係未試過

用埋隻垃圾支那jg 抵啦

Eu最後決賽都係g2 vs fnc

線我權一直認為係優先推線，然後最快支援個位叫有線權，點知嚟到呢到你地話控線都叫有線權,同埋s10路西恩有絕對線權咁濟(除咗少數英好似克黎斯坦counter) 係我睇某職業台講，唔明嚟到呢又係咁多人駁我

傻鳩
線權不嬲都係我有得控線 你冇
你syndra想格硬推咗波兵
就要俾lucian格硬trade一套
你好明顯係啲連炮兵線都唔知點用既傻鳩嚟

最快支援=線權
睇到笑出聲

條片define咗咩叫線權，我都係quote佢點知你地d線權理解同條片d理解差咁遠啫

你應該咁諗
如果人地玩隻中路節奏英控線
你玩隻黑人對線可以有咩選擇
你上前夾硬推線入塔就會冒住比jg sup夾會死/逼閃
如果唔係就等回推線 但人地隻節奏英可以趁你食個波回推線去支援
如果你唔等回推線諗住遊走 你1個黑人又無控場可以做到啲咩
人地隻節奏英落去支援一波可能已經有頭有助攻
你隻黑人比你行幾轉落去都係無野做到行街

lane priority唔係咁簡單
唔係話推線推到塔底先等於有線權

建議如果真係要理解咩係線權
睇多啲比賽 而唔係睇proguides

用返t1打bro嚟講
faker控線
syndra行都唔敢行前
因為syndra知道sett有kill pressure
佢一行前 sett 閃e就可以trade
或者call ellim嚟gank佢

同埋 控線同線權係分唔開
你可以控到有兩至三個wave先一波咁推
效果一定會好好多
對面會lose 多啲minions=gold
跟住再決定塔殺 定係遊走

下下都一野推落塔底
又塔殺唔到 又冇地方遊走 有撚用

我以為同緊na啲人講野

你真係有啲on9 控到線未姐係可以選擇推or控 我有得簡你冇仲唔係叫線權叫咩

同埋 tristana counter lucian嗰個係叫match up
而唔係叫線權

食屎狗終於令FNC羸到G2

上年playoff已經贏過個series

Khan最後一年

今年應該係Faker Deft Khan 依堆95/96 最後一年

Bang*

仲有fly呀 屌

呀fly學大清打到27歲

轉去HLE打好啦 條垃圾

又上dudu

其實線權呢個terms係咪只係會出現係比賽

屌你老母你到底有幾憎HLE?

今年如果有機會我都想佢贏返次worlds

屌你老母hle又出dudu條垃圾

懷疑佢同空zer一樣係太子爺

Arthur

咁樣送雙buff

難得Dudu打到Summit 要b+tp咁樣放返出去

Chovy: 屌你Arthur都唔洗你幫，而家送埋個頭俾你，可摸耳爭氣啲

佢本身都話如果唔係kkoma叫佢去dwg
佢s10完就已經退左役

大家要信世一effort會throw game

希望hle輸一場換走條垃圾dudu仲好啦

hle廢到

Dudu都係走啦
打廢隊都唔夠班

summit話哂都曾經係lck top3 上路
hle上dudu係咪唔太尊重

船長中期就夠打但要睇佢識唔識連E

Deft依下好柒

對面隻Zoe都勁過Faker啦好心退休

VSTA進步左

唔包尾唔努力

柒到喊
Vsta打得好咗但其他人就發緊夢

邊個弱智coach會放chovy落Azir到

做乜鳩成隊分開左咁

可能好勁呢
AF都ban 鳩azir

鳩估chovy想玩舊年訪問佢話佢好有信心用azir

都唔知試咩 Morgan各方面都勁過Dudu

都唔關Azir事
對上野搞到成個top side爆晒

Chovy 隻沙王其實都出名廢下 呢方面都係Faker 同 badd 勁好多

單講沙皇的確faker/bdd>chovy
但呢場game輸dudu廢同arthur送雙buff比對面

Arthur已經係隊內好JG

Goodbye DuDu

希望以後都係

送雙buff前仲壓咗吶兒tp
送完後成條線雪崩式爆炸

想知點解yoHan一場都無得出
試都無得試

熟悉嘅畫面又再出現了

收返，怪錯Dudu了
係Arthur

HLE仲有咩JG

喺邊度送頭
就要喺嗰度再送多次

兩場同一劇本
sb有d起色 今季lck好睇左

中路再送多次

反正上路都係抗壓點解唔簡隻坦

賣隻咳屎俾你

見到龜形態條屍真係忍唔住笑

如果hle 個jg一開始閃去二塔個邊係咪就唔使比nidalee snowball?

deft令自己個優勢都弱埋

HLE

冇 上路兵線咁撚樣佢點都累死隊友
一係搏下一齊清兵線

準備2:0

魔根

sb下路真係好廢 自己縮埋一二邊唔好走黎走去

第十名2:0第一名

第九名2:0第二名

輸左就變第四

Deft Vsta舉得好辛苦

呢季LCK成日有surprise

Deft肥起左

Summit做乜9

LSB咁都可以throw game

又燈

sb收左錢？

lsb逐個送唔知持續左幾耐

Vsta咁都舉到 我唔再狙擊佢

到底HLE得罪咗隊長朗乜撚嘢 次次都起勢咁燈屌佢老母

狙擊JG 啦

狙擊隊長朗條臭四好過

一定會

SB收左幾錢

終於輪到魔根比機會

SB俾左幾錢你

Chovy都舉唔起

上野連洞

morgan

今季唔係打king of hill format 名次冇咁重要啦

hle個陣竟然唔揀xahya

唯一係Vsta進步咗好多
但對上野今日發撚緊夢

自信blind pick馬騮

公正d巴打 chovy今日都冇態啦

DK GEN/HLE/T1 AF KT
爭第二都幾緊要

係 Deft子都係
今日Vsta打得最好

懷疑Morgan champ pool窄過太子
冇鱷魚唔識打機

佢仲有隻Ornn 幾勁嘅
其他就

有KT AF但無DRX

我仲係覺得季尾會係依6隊

下年AF Fate得唔得

fate似係勁過fly

唔係似 係一定勁過 成隊SB我淨係覺得佢最突出

唔信af會高過drx

好提議

Why not both

Kiin今年咁廢

下年牙fly可以轉上路

想同jeesun打機

fpx同韓援ad解約

用心分析

不如轉返果次咁
Kiin打中路
Fly玩酒桶上路

Ching你燈力勁過海燈

突然覺得蛋黃買重咗外圍輸俾Bro

蛋黃收左bro幾錢
咁完美點會輸

第一對第二

DRx仲要全部新人
蛋黃一定屌住佢地嚟打

hle0:2lsb

Mundo

wolf肥左咁多嘅

收聲啦
正常人柒一次都收皮啦
得你 3連霸 海燈同埋字海狗先會柒完又柒

今年lwx咁勁 唔好浪費人青春啦

笑死

DRX幾好睇 咁多新仔都打得唔錯

ig打RNG
一邊上路剩係識用AD,一邊上路剩係識用法師

Drx sup

becca今場已經

有Canyon JG

萌多打咗23k

咁都走得甩

隻蒙多玩得好煩

Pyosik應該係LCK第二勁

對住canyon都係差左d

超級小兵 比人無視

呢場算隊友問題掛

DK打團好顛

又係你
即使分開不必仰天長嘯

On巴

佢lead 住成班新仔 打果隊係世界第一 算好勁嫁啦

solka已經唔算廢 showmaker交換champion玩都壓線壓到佢傻閪咁

4打5

小虎準備屌爆theshy

DRX癲狗打法

其實幾好睇

Becca

rell呢D0傷英都可以偷到龍

係 輸都值得尊敬

條bot幾勁

係dk失誤姐 有kalista比人搶
BTW beryl呢2場啲開團

Sion 坦到

Ghost

牙鬼又證明自己

極度無恥既坦克

睇完牙鬼penta即刻轉台睇IG RNG

ad gap

Ornn 唔知係咪教練要求佢出sup件裝保AD
勁撚軟屌佢老母直接蒸發咗

XUN

Gen G又成最大贏家

有Badd Clid點贏

今日第2,3名相繼被擊退 又登上第2位

靠哥

ts每次都俾人圍

Ts 真係慘 次次見都比人圍住打

廢虎

好失望 chovy廢左

xiaohu

ig個新sup又幾勁

baolan好彩無上場carry

RNG廢撚到

大亂鬥

廢虎咁樣俾人反殺

小虎

RNG對線已經俾IG打爆

小虎輸1半刀

Cs

12分鐘14殺

theshy好似日常打rank咁樣

the shy

the shy 訓醒未

theshy無怒咁樣跳出去

The cry

The送

I支個打野完場係唔係屌緊the cry

ming同lqs今年好勁

Ming今場差D出事喎
自己同隊友冇大E上去送頭 送IG baron

前期贏咁多可以送哂出去

柒左一波姐
今場整體幾好

世紀難題 到底點解theshy要跳果一野

1.以為自己就黎滿怒
2.Q禁錯E

用cs啦
刀乜鳩

假賽

同JKL一撚樣

梳 聽慣左大陸台

ts壓爆xiaohu

小虎有無一場係唔輸線

ig冇乜好研究，捉上路就得

個Xun柒撚到

心臟病

RNG咁都打得返

gala>uzi 肥狗復出可以去邊

rookie同theshy依家退化到
巴龍區個波2條友企係老遠笑死

笑到停唔到

Xun柒到冇眼睇

虎

春之虎

燈到小虎返生

到底TS同小虎講左啲咩

IG隻jg廢撚到笑

IG 隻垃圾JG真係.......一場柒幾次 點同佢玩

都已經唔係退化問題
前期咁大優勢都可以輸

鳩估theshy話要用黑人打小虎ori
點知轉頭比中路用

wink真係換翻puff算啦，對線期唔會跑線只會去食塔皮拎曬資源但永遠團戰被人秒/唔敢輸出，己經好多場係咁

RNG既AD真係用生命黎carry

Gala好似勁過Uzi

永續小虎

就咁睇落係JG係最大問題
但IG最大問題係完全0默契 自己打自己
rookie同theshy由以前到依家都剩係靠操作carry
依家退化到操作得1線普通水準 佢2個又唔識指揮
成隊一堆新人無指揮緊係一盤散沙
fpx個bo同xun係同一類型
人地有支那B同crisp唔撚洗佢用腦專心操作就好好打

rng中上對線遠輸比ig中上
場場都比人屌壓到傻

虎轉上路咁勁

垃圾Fly幾時轉

永續網吧仔算啦

HLE幾時換隻JG
完全睇唔到佢進步

轉撐drx好過啦

不如問你幾時先肯放過HLE

fpx個韓援prince join lsb

咁睇唔開

有冇師兄幫幫手 金1 95分帶過白金BO5

3個ad

都無隊比佢揀啦

隻JG上個星期無打過RANK

打scrims / 用其他ac

兩隻ac都無打過rank 同隻上路係到打aram就有佢份